屯門醫院急症室醫生涉食大麻當值 醫管局徹查

屯門醫院有醫生疑吸食大麻！《蘋果》獲悉，屯門醫院急症室一名副顧問醫生近日在當值期間疑突然「失蹤」，同事尋獲他時卻發現他神智迷糊。醫院同事擔心他身體有嚴重毛病，為他作身體檢查，包括尿液快速測試時，卻意發現其尿液疑含大麻。消息稱，醫管局高層對此事件感震驚，正進行詳細調查，涉事的副顧問醫生已被要求即時休假。

吸毒死過勞死放假死加人工加假期加福利

最衰都係編更果個，搞到追更要返工時隊

連登醫護快入嚟支持啦, 醫生只係因為忙, 要求加人工加假期

副顧問醫生其實好高級

食大麻減壓？

沒有大麻
大概我已經死了

連醫生都食，即係好野啦

唔係好識分醫管局醫生D分級
對我嚟講, 價值觀得兩種
除左該科最大個位, 其他都要受人氣, 好似D日本電視劇咁
另一種, 除左實質醫生, 都係好高級

睇連登都估到至少有幾位食緊啦

實習

醫生（chill)

醫院管理層震怒！

嗯，警察都犯法；老師都欺凌；老廉都貪污

連登仔Res MO AC 都唔識分就收皮啦
AC根本都唔係最前線個班

唔係最前線, 代表個位可以唔當值, 代表有緊急病人, 一定唔會去幫手?
又話人手短缺, 原來係呃人

smoke weed everyday

醫生有權開藥比自己食

應該唔係第一次

48歲都食

一個冰壺 一個大麻
有無咁大壓力呀
又唔見性上癮屌護士
係醫院到瘋狂做運動減壓

睇死你咪打份牛工
笑人醫生垃圾

側面證明醫生人手太少 壓力大